明明相愛點解有勇氣離開

冇勇氣再試一次，我明係我自己做成
我連離開你既決心都有，但佢唔再信我會有改變既決心

你想點

想佢會再信我多一次

一開始呃咗你點好意思仲要人信你

係 已經冇資格